荃灣有店舖出賣手足，今朝拉左幾個！

我朋友係佢客仔無ac，代po

呢間洗車屋老細係深藍，
之前荃灣幾次封路拎到佢無生意，佢已經好嬲話要見一個拉一個！我朋友親耳聽到！
估唔到今朝有手足入左佢鋪頭換裝，俾佢出賣，仲要交埋cctv俾狗！

呢間洗車屋得佢一個返工，無請人。佢通常凌晨先係道，日頭夜晚都無閘歡迎自出自入。

地址:荃灣 楊屋道137-143 永華工業大廈地下

紫色寶馬係佢架車，佢人係道，車就係道

推

如果佢講既係真感點?

睇樣都似藍屍

咁有無交cctv?
有就仆街啦

切爾諾貝爾出世嘅樣

推，

交左啦

「差佬入嚟要攞我閉路電視嘅影片走更加控制唔到」

姐係你有俾，唔入你數入邊個？

俾唔俾係你控制，你睇下黨鐵

公司係佢對面 準備開香賓

加油，手足

Cctv d back up有腳識行去警曱度嫁

條友俾左popo

堆

等執笠啦

我都想知